點解咁多hr講粵語都帶ABC口音

男女都係

因為扮撚哂野囉

點解hr要扮野？又唔係見客

Hr都要接客㗎

因為班仆街去外國讀唔成書要返黎做hr

正解
好多headhunter 都係外國grad

公司入面d hr 男女老幼都會chok下accent，行規來?

因為好多HR都係浸過鹹水返黎
唔知係咪淨係我公司係咁

除左英文好，海龜做hr有咩優勢

溝通方面，hr要好識同人溝通，普遍海龜out going 過d local 好多